我正式宣布，peppa pig已成為動物台神作

天竺鼠車車都上到神枱
仲咁多人讚
憑咩peppa pig唔得
隻豬西又得意又好笑
睇完輕鬆減壓
唔都唔係神作冇天理

打錯，豬仔至啱

你當kon死㗎

天線得得b>peppa pig

啱呀
咁益智一定係神作

guinea pig就識

[認真] 天竺鼠車車紅到算唔算證明抖音紅到其實係必然趨勢

#48 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

[認真] 天竺鼠車車紅到算唔算證明抖音紅到其實係必然趨勢

#55 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

[認真] 天竺鼠車車紅到算唔算證明抖音紅到其實係必然趨勢

#75 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

憑咩peppa pig唔係神作

Baby shark都未出聲

[認真] 天竺鼠車車紅到算唔算證明抖音紅到其實係必然趨勢

#82 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

[認真] 天竺鼠車車紅到算唔算證明抖音紅到其實係必然趨勢

#94 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

講還講 唔好po我黑歷史ok? 我都要形象㗎=.=

搭單平反埋啦

乜我哋兩個仲有咩

你撿到槍